====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' utilise tout au profit du projet , prêt à tout pour que cela ait du sens vis-à-vis de l ' environnement humain et urbain .
Entity Name (Type) :: J (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
J (LOC)
Total entitiy counts: 1

